對家嘅策略係「圍點打援」

宜家班狗係表面進攻中大
實在意圖在於拉果班去增援嘅手足

俾佢佔領中大又如何？
根本無損失

推

答你唔到，但中大手足不放棄，契闊生死

宜家對家咪想你玩「添油戰術」，呢個係兵家大忌

大家都可以圍點逼援